【周浩鼎二號？】容海恩三月時提調查範圍建議 與梁振英修改吻合

特首梁振英透過民建聯周浩鼎修改立法會UGL專責委員會調查範圍醜聞，有輿論猜測委員會中秘密擔當梁振英傀儡的建制派議員，並不只周浩鼎一人，懷疑新民黨議員容海恩也接受梁振英指使。

商台節目《在晴朗的一天出發》主持今早指出，新民黨容海恩早於3月的專責委員會會議上，質疑立法會秘書處提供的 UGL 合約是否最終版本，建議先處理文件是否真確。碰巧日前曝光的梁振英修改文本，也有加入要求研究UGL的協議的真偽。容海恩早於三月提出當時令眾人不明所以的研究範圍，如今回看與梁振英的修改有吻合之處，主持質疑二人可能曾接觸過，「容海恩可能會係第二個周浩鼎？」呼籲容海恩致電節目熱線交代。